其實可唔可以申請禁制令禁止狗隊喺民居附近射催淚彈

如題
有冇熟悉法律嘅巴絲可以解答
機緣幾管局都可以申請禁制令禁止我哋入機場
我哋可唔可以照板煮碗收一收狗隊皮？

由依幾個禮拜開始
加埋頭先睇深水埗live
可以見到啲狗真係失撚晒控
多次係條街冇人嘅情況下都照狂射TG
完全罔顧附近街坊健康風險
啲狗話射TG嘅作用係要驅散人群
屌你老母啲人都走撚晒驅條撚呀？
咁即係代表啲狗係一條空無一人嘅街上面發射催淚彈係冇合理性嘅。

可唔可以利用因為狗係最近呢幾個禮拜
多次不適當地使用催淚彈
令到附近街坊出現唔同程度嘅後遺症
例如有BB因為受到催淚彈粒子刺激而出滿紅疹
以呢個point作為申請禁制令嘅基礎？

推

自推10下

10

9

8

7

6

5

4

你去申請,OK?

3

徵詢下法律意見先

幫你推下
法律L解答下

2

其實黑警亂射係咪想d普通市民鬧示威者？

我覺得係 只係想將個輿論spin去示威者度
想做出因為示威者喺度攪事 我哋迫於無奈要用催淚彈作出驅散 總之有佢哋去到開花嘅地方 就會有催淚彈
等啲普通市民唔歡迎我哋
不過正常有思維能力嘅普通市民都唔係咁諗
全部都係猛咁屌狗
所以佢呢招係完全fail

我覺得似練兵多 一方面消耗過期蛋 一方面train procedure

法官染紅佔大多數

咁佢射左又點
律政司都係佢既人

你仲信法律?

我覺得唔可以話佢哋撞鬼
幫佢諗個濕鳩藉口跟住淡化左件事
明明周圍放催淚彈係一件好撚過分 嚴重濫用警力嘅事
我地要做嘅事盡量睇吓有咩方法制衡到佢繼續亂放tg
我哋要認清個事實tg係化武嘅其中一種
亂咁喺民居附近放喺絕對唔合理
同埋會令到附近嘅居民蒙受極大嘅健康風險

有無法律巴打比意見其實有無得申請埋要黑狗嚴格跟照武器既使用守則先比用？同確保精神狀態許可下先可以執勤 唔係既話對市民生命財產有極大威脅